朋友就黎生仔 想大家幫佢諗個名

佢姓廖 2至6個字都得 請出招
要夠charm個名

廖迷人

廖墊

廖粉奶

廖雨辰

瘳振

廖急

廖影文

廖頻

廖液二世